想問人中之龍-極2係咪無拍青哥或老虎機架？

搵極都無

冇